突發 施蒙尼死左

【Now Sports】曾帶領國際米蘭贏得歐洲足協盃的名帥施蒙尼於周五離世，終年81歲。

周五對國際米蘭陣營人士而言想必心情復雜，一方面球隊慶祝10年前今日揚威歐聯，成為3冠王，然而又傳來前教練施蒙尼（Luigi Simoni）離世的消息。會方發表聲明指：「今天，5月22日，他（施蒙尼）離開我們。」至於意大利足總會長加雲拿亦公開哀悼：「一名偉大的足球人離我們而去。」施蒙尼於去年曾中風，之後健康狀況一直欠佳。

球員時代司職中場的施蒙尼，於1974年在熱拿亞展開執教生涯，到1997年執掌國際米蘭兵符，到1997/98年的歐洲足協盃（歐霸盃前身）打敗拉素贏得冠軍。當時其麾下猛將包括朗拿度、辛尼迪及森莫蘭奴等。那場決賽，剛好由上述3名球員入波。

「施蒙尼與朗拿度的組合，將會永存所有人，而不僅是國際米蘭球迷的心中。」國際米蘭聲明續道。

RIP

以為馬體會

乜你咁黑心

我發覺你復活左之後真係好無聊

發佈死訊有咩咁無聊呀你唔會死架？

原來你覺得佢之前唔無聊

古柏就值得講

佢復活前唔無聊咩？

九十年代國米班主莫拉蒂係肯揼本搞波嘅，不過就冇乜耐性，除咗辛尼廸其他球員領隊成日轉人係咁換，所以冇乜捧盃命，可惜!

我都以為係阿根廷施蒙尼

咁下次講明係國米呢個施蒙尼

洗鬼理佢哋
係人都知依個施蒙尼出名好多

拎2010歐聯算完左夢

下體？

Tvb個個

好25

Fake news 拉

教馬體個位都踢過國際米蘭